不要說coronavirus,試著說chinavirus

又稱 癡那virus

正名好緊要

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

支那肺炎is a strain of human coronavirus
but coronavirus =\= 支那肺炎

wuhan Coronavirus

C Virus

China Virus

不要說連登仔，試着說曱甴

武漢今鋪出晒名
隨時可以獨立

藍屍死返去用鄉土啦